西環冇撚post講？

屌你上次打鳩中聯辦
直接屌撚爆中共班傻閪
聽日竟然冇撚人講？

記撚住！
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

hit and run
直接撚鳩中聯辦

國徽洗唔洗帶返個condom先？

西環街坊assemble!

推呀

推撚爆個post

推

唔撚洗推？

推撚爆啦

如果係大西北/唸住淨係去一場既勇武朋友, 希望你地去港島西

因為將軍澳依邊一定會唸方法BLOCK 曬出將軍澳既人, 令港島西既朋友要冒更大既危險

利申: 睇我ID都知住將軍澳好耐, 不過依家唔係香港

港島西要人！！！！！

推!!!!

推！

Push

兩個都要去... 去將軍澳一定要行最前面
警方會唸盡方法BLOCK 曬出將軍澳既路, 以防止D人出港島... 所以一定要行出最前面, 行完即衝出將軍澳
如果淨係去到一個, 個人建議去港島西

5點先開始，唔好入夜先開波

兩個都要去... 去將軍澳一定要行前線
警方會唸盡方法BLOCK 曬出將軍澳既路, 以防止D人出港島... 所以一定要行出最前線, 行完即衝出將軍澳
如果淨係去到一個, 個人建議去港島西

利申: 睇果名都知我咩人

堆